一人一樣係食物但呢世都唔會食嘅嘢

豬大腸

田雞 蝸牛

我勁中意食豬大腸

蟲

禾蟲

泡菜 臭到仆街

士多啤梨

冬菇

芫茜

狗肉

茄子

田雞 任何內臟

杏仁

青椒

榴連

same

所有內臟
豬紅
冬菇

青豆

芫荽 個陣味真係一上菜就想掉左佢

Sorry太激動比左三樣

生化武器邊個會食

菠蘿

納豆
呢世人食過最難食亦係唯一一樣一擺入口就頂唔順要吐返出嚟嘅野

杏仁霜

杏仁茶
聞到都想嘔

但我明明會食一粒粒既杏仁
係咪唔係同一樣野嚟

豬紅
真係好核突

啱呀屌 臭西好撚難食

話梅

聞到會頭暈 唔知點解

龜零膏 擺左一啖落口即刻自動嘔番出黎

豬大腸好似係豬閪黎

前排諗住試一啖睇下會唔會改觀
想夾硬吞都吞唔落要吐返出黎

但我老母好鐘意飲

任何內臟

點解無人講屎

臭豆腐
榴槤

田雞，其他昆蟲類

三文魚 豬紅 雪蛤膏

嘉頓雜餅

所有蟲

蕃茄

成個post得杏仁茶唔敢挑戰

正臭荽

上面有講 應該叫杏仁霜？ 白色成杯奶咁嫁嘛
我都頂唔順 我聞到陣味有少少反胃feel，多數見女人飲

挑戰完都係失敗
我就係成功既例子

蠶豆 食完會熔血

你竟然當屎係食物
btw 所有蟲類
炸小強
雞子
田雞都唔會食

泡菜國果d生既八爪魚
多一樣
昆蟲

應該係同一樣野嚟
連帶所以有名杏仁既野我都唔會叫
咩杏仁石腐個啲
多數都係呢隻味

但有冇人答到我佢同一粒粒個啲杏仁係咪同一樣野嚟

Same here

打錯字 自

皮蛋 食到少少都想嘔

精

雞子
好似口爆嘅感覺

agree

薑

西蘭花 內臟

任何杏仁類產品
好撚難頂

仰望星空

不過呢樣係菜式

芋頭

無得食魚香茄子煲 你人生就唔完整

所有菇 包括冬菇 金針菇 草菇 蘑菇
所有內臟
肉桂味既野
食完會反胃

唔想食但經常中伏
好多野無啦啦都加臭西
黎到先知中伏

慘

豆腐
就算清蒸都有陣味

紅蘿蔔

我最愛

葱...聞到已經想嘔

甘草糖

所有菌量 除左益生菌